（是咁的）旅行達人請進 有冇人知邊到黎

係廣州某地方

好熟口面喎屌

一時醒唔起

頂 姐係邊到丫

唉 我上司叫我搵 搵唔到

冇人？？

No money no talk

？

咩料？

係咪廣州個到

Sorry 真係？

樓主話上司叫佢揾喎

Push

大陸個個山區景點都有類

係咪秦咢生 啲字